[League of Legends][422] 마음잉

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

有港女揸天竺鼠車車 - 分享自 LIHKG 討論區

仆街中伏

gksm

有無人要5號碎片
擺咗5塊出嚟無人攞

一場比3個鏟我做乜

HI BB

7ss升左鑽就轉左去玩棋

佢不嬲有捉

為左拎個swain emote先玩
有撚排玩

你咁得閒
幾日搞掂啦

7巨全能型玩家
兩邊都掂

兒子勁撚到

light

利

9血月好低賤

7ss都瞓埋
話事

都未訓

98想食我分
勁黑心

話下先

好

話事

wac

BNO Visa周日17:00開放網上申請 2月23日起可使用手機app完成整個申請程序

BNO未換新

遭27歲健身教練呃走350萬元 積蓄被榨乾 72歲馮婆婆：好唔開心

唔洗換新都得

申請唔到就攬住你做中國香港人

gme $180@50

出埋手足未

賣

我係台灣人呀HI

唔比你走。。。攬實你

交驚開台播M&M未

冇車頭都算
整隻狼狗貓係到

返工就悶死

連續6場第5

天選武鬥唔出賽特
天選神木唔出撞羊佬

買左通行證就會有

d棋咁25 得唔得架

條友7lv 7隻5$棋點玩

500 我->即走

佢課晒d新野

佢外掛9

今天力ot

KY食屎

Gchi

@mkib

就輸到金牌

陪我

銅鑼灣首席控衛未

Who?

25棋

棋未

你棋

好我棋

沉迷天竺鼠車車 改咩名好

pui pui

有冇人玩美服呢幾日都入唔到game

比啲深度

天竺蛆面面

请问有没有老铁一起玩英雄联盟？

呢個po d人幾時先反省

老铁上車

又想趕手足?

老铁上车

上car

海航破產了
HX RIP

文識是咪準備好銀彈接濟HX女女了

星期五無台

10戰國

仲要無人講

點解你有得贏

佢峽谷鑽石

雲絲仙子 進入組隊房間
Lusheeta 進入組隊房間
雲絲仙子 離開組隊房間

佢棋銀牌

食野生動物

7巨唔台

DEFT

deft世界第一

台

彈-4

煙妹(已ban)

twitch mods

我有份

25?

禮拜五 撈鋪沒人

你係鬼

勿捉鬼

營多撈麵 Indomie 多款口味的研發者 Nunuk Nuraini 周三（27 日）離世，終年 59 歲。

營多發言人日前公佈，Nunuk Nuraini 周三下午安詳回到伊斯蘭教的神阿拉身邊，但未有透露死因。

阿拉要食營多

麥可·約瑟夫·傑克森

營多·撈麵

營多·傑克森

你怎麼這樣憑空汚人清白……

同腎仔玩完轉運

23:47Netih: 又唔記得文識暗黑升分法
0:05Netih: 撞到文識即刻輸
0:05Netih: 知咩料==

我同佢玩頭2一齊升分

力狗排埋啲人

對面咁廢都有得贏 點搞呀

廢唔一定輸喎

一定係你走得太多場入左弱智組

山海又幾牛B

人少少

好話事

英雄联盟

系 勁好玩

真的 同胞我也认同

又黎

撈PO 月經

無人傾撈
支那驚仲玩

戰國俾狗玩 1蚊2蚊廢到on9 仲要拎鑊鏟

大j 刀有玩=,=

+未

ng試陣你又屌

唔敢

+左唔入 47303

乜水

瞓緊教 沒熄電腦咋

俾隻2死帽1槍刀kata一下轉死晒全場點打?

唔+？

20gg

唔duo?

NANCY 後台換杉片段流出？

好似幾大波

打格打到咁你都睇到 平時ping你十野你睇唔到

睇片

無水銀李興屌t佢出街啦

條友唔係上年已經有喇咩

5G

全部波台狗都鍾意玩黑妹....

我爱英雄联盟

我愛英雄聯盟721

721 BAN

諗起尋晚同大石打aram 趨勢圖全部向住對面個邊 得最後贏個段係番我地個邊
我同大石笑到仆街

NIGGA

3條友開棋房掛機係咩玩法

我隻鄂爾碌柱瘋狂頂住大石sion招大
佢=係咁屌

你唔入

未熱身

唔入點熱

起身未食野

就係你阻住我同大石升分

魚住好沒

佢叫我打架

2021 獸之慶典大禮包

依家買點數係咪仲係MY CARD

一早唔係啦

又比文識升分

用企鵝卡

若談樣子 不會叫好

一到撈鋪

應該點避
正常人可能驚架車會轉彎撞到自己
係咪應該跳起

正常一腳踢返走架車啦

屌t架車上行人路

台積電

點解咁多甩甩

@文識

彈-4 apex-2

回頭才發現你不在

個個都捉棋 唔洗打彈啦

返工-9

今日冇工返

工地未

點會呀 返埋聽日都得呀

領域開

(有圖) 搶匪犯案完想逃！女子連忙脫衣幫「口愛」 拖到警察來逮人

眼鏡+短褲 淫撚到

中伏

蝴蝶g升球大墊

撈鋪 禮拜六 八點 冇人 冇台

今晚阿

獌

好 你快買

好 阿廢到

是

推到撈鋪上熱門

ky又掛住睇fb

咁你都知

大家睇住

MANCHESTER UNITED

We are supposed to be Manchester United!

買左 點睇

有冇人試過射落隻貓度

ALL IN 49000了

電王訓左

#234
梁文音
今晚阿

條友想陰我買交警燈佢隻阿羸
好彩我買阿

多謝

Glory MANUTD

咁串？

ifc閂淨邊道門

49000 派錢無人講?

殘陣唔買阿啦 買左49000

圖

屌一波第4

第2了

台未

唔睇我阿? 屌你

龍炮

KM送隻比我OK?

送你老木

訓醒0-0

唔洗輸你汁撚到啦

#266
梁文音
• 2h
殘陣唔買阿啦 買左49000

我就買下場阿

你又笑西？

d十幾蚊中dio

下一場賭輸你唔講

0-1

話了

仲有唔夠24小時有巨人睇無人講?

MAYUMI JOINS TSM! | OFFICIAL ANNOUNCEMENT VIDEO

台積電?

日本巴西妹去台積電做乜

肯尼

掛台積電個名開台姐

山g

榜首都反?

站得太久

「捐錢中伏」宣明會受捐孩子同名不同樣

呢個好笑

到底點解有人會信

助養7ss ok？

巨

你住大屋養番狗喎

有800
墨/柏G？

通G

時時精綵

時時精綵輸撚硬

快未

6場潘狗

添滿意 (C079)

6場部能 周俊樂

7場時時時時

澳假買咩 快

23

屌 澳假又準時

周俊樂了

買左咩 快

買緊馬 無買

墨城

真相大白

小花瞓幾日就有層樓

10

笑

2-3

1-1

賤種皇又輸無人講

1-1仲係輸緊錢喎

1-2

完啦咩?

我個3/3.5S冇啦

你25我 抵!

7s回來

冇台睇啦 開心啦

係你 你台

想問下岩岩LCK個女主持叫咩名?

冇肥可

莫雷西未

我D錢

教煮

7lv中橙卡 轉運了

冇飛可又輸

莫雷西

有冇咁易撞
仲有我個隻係LV2天選

撈鋪 冇人

個個PO都見到教主 又寒蟬

冇台?

????

又貼恐怖圖

巨唔敢棋

點敢
三場隻主力得一星

是
糞game

峽谷>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>棋

想同腎話事

準備睇ss人

7巨apex台未

力=25

佢最愛返工+elo

????????

你台

一場都未玩過

3:30 起床，預備策騎練習

2點地鳴

科龍2-0 @腎

7巨買左

你10k呃我?
好彩贏

你買左=下半場2-2

力先25

3:30都未瞓

系

萊納

今季咁撚柒點睇

你指萊納柒定d cg柒

成套野都柒

放火燒mappa未

mikasa幾好

係 繼承埋喬斯達血統

重擊的巨人

利物浦 無人講？

前面得沙拿==

夠啦

有巨人睇無人講?

你邊到睇的

電腦

咁串?

答你=串你?

車鳩佢啦

6:30 馬房工作（餵飼馬匹，清潔馬房等）

1:51

4:30 策騎練習 (由騎術教練監督)

幾時有分頭行動睇 想睇果集

艾撚d cg咁柒 之後會整成點

沙拿

02:00同腎棋

凶彈

邁克爾·傑克遜=版本答案

lalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalalala

艾倫耶格爾=版本答案

槍擊王

真正的艾爾迪亞人

邁克爾·傑克遜

咁快冇台 得唔得架

槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王槍擊王

viu tv未有 點睇

英雄联盟牛逼!!!

q你老味

幫你報牛了

殺戮=trash

我愛力狗

莎夏死左

做咩劇透7巨

我才是真正的艾爾迪亞人

吉克戰士長

eren yeager is not my enemy

想瑪雷個邊D人死哂
賈B 幾時死

賈b作者親生女黎

幾時死

艾撚死先

艾撚幾時殺個靚妹

調查兵團死晒佢都未死

真正的艾爾迪亞人會詛咒你們

我的同伴會繼承吉克戰士長的遺志

巨人話事

6財仔 12連敗 一贏執返8件裝

最後輸埋

梗係吃雞先上黎講啦 拎第八上黎俾人笑咩

打NG都係比人笑的

rank來

唔台講經

甘能多要求

咁台未屌你老母

唔能挽啦屌你老母

又話好勁 又唔能挽 又唔能台

屌你老母賤種皇

Gabi

臭西黎 都唔明點解有人會鍾意馬雷個邊d人

真懶大愛
支持艾撚地嗚踩撚死晒d 人

嬲 撈

艾倫最後變左戰鑑

返緊工

大家姐去咗邊

重擊王

無人擋

一場咁多25

唔打撈就唔會比人有25既機會

試當真算唔算一巴打落黃絲到。。。

牙達好無辜

邁可

14:00 策騎練習 (由騎術教練監督)

on撚鳩 3:30起身沒得瞓晏覺

WAC

gabi好人黎

系 小朋友係咁

高普

高普未

3:30起身 而家要瞓晏覺了

高普戰士長

醉愛gabi

高普勁

似你

高普去左座標玩泥沙

係 仲殺埋兵長

搞大埋gabi個肚

gabi好人黎 米針ok？

gabi生左個仔叫7ss

請尊重 謝謝

好人黎

假幣

你有親身見過嗎?你有去過新疆嗎

沒有

Gabi殺得好!

以後7巨比文識25唔幫拖了

5ho

aesope82368

46792

lol7ss25

report左佢個台散佈仇恨

47303

Zeke係卧底

高普先係

98賤種圍爐區（78）

棋內戰未

奶子

樓下加B

7ss假9

台我開工?

開飯未

dj henney

+b

7點 冇台

7ss傻b

小小年紀戰力超群，長得又可愛，還有一個跟他搞曖昧的小帥哥，被告白會害羞，女主角配置，誰殺她朋友她就殺誰，這麼霸氣的女角色難得一見，除了當初被洗腦太深是個大缺點，可是透過跟牆內人交流也反省了，為啥大家那麼討厭她，明明常看到很多人說巨人沒反派大家各有各的立場，無分對錯，但還是罵賈碧，還是大家一直幹你賈碧就跟風幹你賈碧到最後就一直幹你賈碧當梗玩了
看很多說殺莎夏和艾倫，我是認為兩方都打算要大開殺戒，以旁觀者視角其實他們都有他們的立場，莎夏也在賈碧面前爆頭警衛阿北，造成索非亞的死的是艾倫(索菲亞死狀賊慘)說真的要討厭也要從她利用別人好心而殺敵這點討厭ㄅ

7ss射死莎夏

佢咁25 似啦

他只是個孩子阿

小朋友先盲反+b

我小朋友

勇武派+b
連登仔最愛

廁仔都愛

中左6千萬撈鋪每人一個3090

米屈 我和理非

ok
廁冇

醒未

中左6千萬幫7ss安樂死

幫我OK?

你死左黃色經濟圈點算

團長>>>>>>>>>>>>>>韓吉/阿爾敏

鮑魚會噴水

想問下食煙妹宜家係咪非洲TV播緊

招手足教玩APEX
一個鐘請食一支煙

https://www.youtube.com/watch?v=BN7rI7bEsD8

台了

今日返學校溫書
諗住食埋飯先走
見自己一個咪買頹飯食

結果食緊個陣成日見到成班人聯群結黨望住我
感覺佢哋好似成班笑緊我咁
想問佢哋「望乜撚嘢啊」
但見佢哋成班都大大隻咁最後又唔敢講

依家哭𠹌咗
點解一個人食飯都要比人恥笑

石KY台

撈未

贏得風光
豪得精彩

7SS未

佩

52571

代腎人

肥可兩個cam 腎快入

安樂死

工地話事

你排骨仔

辣台妹 辣台妹

J開小蝶版

幾時封我區 唔想返工了

途程
草地, A 賽道
1400米

WutFace

打g未

彈彈

4:30 策騎練習 (由電王教練監督)

1630瞓晏瞓

晏覺

朝早430黎

「金鎗六十」位列全球十大賽駒

馬伕入岩倉=FAT FAT
勁倉係咁贏馬 D獎金馬伕有份的

1 130 I T 既成事實 2015 H 艾柏賓 GB 1 Juddmonte International Stakes 19/08/2020
1 127 L T 既成事實 2015 H 艾柏賓 GB 1 Hurworth Bloodstock Coronation Cup 05/06/2020
2 126 I D Authentic (USA) 2017 C 巴富達 USA 1 LONGINES Breeders' Cup Classic 07/11/2020
3= 125 I T 加踏步 2014 G 郗國思 GB 1 Qipco Champion Stakes 17/10/2020
3= 125 S T 露營友 2016 C 甘敏斯 AUS 1 Darley Sprint Classic 07/11/2020
3= 125 S T 川河達駒 2015 G 布烈治 AUS 1 The TAB Everest 17/10/2020
3= 125 M T 海上宮殿 2017 C 高仕登 GB 1 Prix du Haras de Fresnay-le-Buffard Jacques Le Marois 16/08/2020
3= 125 M T 柏斯國君 2016 C 費伯華 FR 1 Prix du Moulin de Longchamp 06/09/2020
3= 125 E T 弦樂器 2014 H 高仕登 GB 1 Ascot Gold Cup 18/06/2020
3= 125 I D Tiz The Law (USA) 2017 C 陶格 USA 1 Runhappy Travers Stakes 08/08/2020
10= 124 M T 杏目 2015 M 國枝榮 JPN 1 Victoria Mile 17/05/2020
124 L T 杏目 2015 M 國枝榮 JPN 1 Japan Cup in Association with LONGINES 29/11/2020
10= 124 L T 鐵鳥翱天 2017 C 矢作芳人 JPN 2 Japan Cup in Association with LONGINES 29/11/2020
10= 124 M T 金鎗六十 2015 G 呂健威 HK 1 LONGINES Hong Kong Mile 13/12/2020
10= 124 M T 無限大 2016 C 卓浩年 GB 1 Qatar Sussex Stakes 29/07/2020
10= 124 S T 綠化帶 2014 G 華禮納 AUS 1 T. J. Smith Stakes 04/04/2020

川河達駒

飛可世一
T1唔出抵輸啦!

Bitch

九龍城寨 龍蝦燒賣 300G
圖片只供參考

產品編號： 49844 0 評分及評價
HK$14.90

唔會再財了

咁少

G cable

棋台未

台我上網?

你台未

台我上網？

唔好

我們沒有輸

賤種皇有輸

未到430

就到

未

咁訓多陣先

倒左D馬屎先

馬伕作為一個馬房最基層工作人員，學懂打理馬匹是最基本條件，執馬屎，俗稱挑馬竇，箇中學問不少，小妹就曾經因為去學騎馬，而被工作人員考起。

唔講唔知，執馬屎，是每位學習做馬房員工必經階段，在香港，馬竇普遍分為報紙及木碎片兩種，如果將一堆馬糞挑起是非常費時考工夫，何謂睇糞便正常與否亦有學問，小妹見拙，未夠資深去作深入研究。

馬糞臭與不臭見仁見智，除此之外，馬匹每日平均逗留在馬格超過二十小時，馬竇內的尿餲味亦是一個嚴重問題，原來尿餲味積存過久，會產生阿蒙尼亞，嚴重影響呼吸系統，其餘的料盤、水兜當然要洗得一乾二淨，因為馬匹食慾好與否，身處的馬格清潔及食用的器皿亦十分講究，這直接影響健康及日後操練。

擦馬亦是馬伕重要工作一環，不停為馬匹擦掃，除皮光肉滑之外，亦有按摩作用，對日常劇烈運動的馬匹來講，按摩絕不可缺少，另外每日指定動作散步、游水，來回動輒行足半個小時，馬伕少點體力不可，還未計包腳和傷口護理等額外工作，辛苦程度與騎馬人大同小異，分別只是一個在馬上，一個在地下工作而已。

上述只是表面講解馬伕日常運作，在每日限制八小時工作中完成，分上下午兩時段，每朝早馬房開門，馬伕永遠是最早上班員工，平均四點前已經各就各位，日以繼夜工作，據知不少年資較深的馬伕，都有網球手、關節炎等症狀。

還好馬會出名福利好，醫療、宿舍樣樣有齊，現時亦有不少大學生投身馬伕行列，除了福利好之外，其實晉升機會不俗，目前丁廐及葉廐副練馬師正是由低做起，由馬伕、領班一直爬升到今日副練位置，他朝成為獨當一面練馬師，指日可待。

賽事見習學員的入職條件
年滿十五歲
完成中三課程
個性積極、專注及勤奮
對體育運動有濃厚興趣及有志加入賽馬行業
基礎課程的授課地點是廣州黃村，各賽事見習學員需購買書本及基本策騎裝備。而於修讀課程期間，學員可按月獲發薪金，並可獲免費提供住宿。

430了咪偷懶

我4點都台 算唔算撈po清泉

基礎課程的授課地點是廣州黃村，各賽事見習學員需購買書本及基本策騎裝備。而於修讀課程期間，學員可按月獲發薪金，並可獲免費提供住宿。

以前唔係澳洲咩

5g u 要返支那訓練

進擊的韭菜！中國騎士遭攔下 爆氣狂毆交通警察

交狗

該名交通警察一度被打到躺在地上、爬不起來，不過最後還是站起身子對騎士開罰

4隻3星

運氣game

我台冇人講

你捉棋再講

唔玩紅底game

又第一

但你食M記

唔台場場第8

上金再台

咁上金未

窮撚食唔起其他 東江水我都照飲 但我深黃

你玩ps5

-1

上唔到

索尼罪大滔天 搞到百姓怨聲載道

唔台點上

台我會緊張

台有人教

偷雞 嘻

嘻

打咩打咩

打

有冇人都開唔到lol

開到了

大家姐分化po有500正皮

腎

力

我就是

咪啦

為維持中國功夫品牌 怕功夫大師又被三兩下打殘 中共下令禁私下比試、自封大師

2樓已經馬保國

3:30

起床

嘉比嘉比

你老婆黎

是誤算

春。。。

😂

扣咗200分，向300進發緊

腎仔睇左新一集天竺鼠未

別財了

香港清純妹妹仔扮彌豆子(多圖）

女治療師幫男士私處脫毛

我試晒3財/6財+巫師/殺手/武鬥家組合
連頭4都拎唔到，我睇唔透

9武鬥

再財下去會死的

2020年港成人平均財富達逾400萬 僅次於瑞士

老豆老母平均有一粒睪丸

平均有一粒睪丸

樓上兩個GAY佬

想返屋企打高達了

7巨老細送PS4未

劇透 天竺鼠車車第五集最遲起跑個隻贏左第一

屌你老母 劇透死全家

見到d鼠鼠抖動就想起雞皮

勁QQ

有無手joke夾錢買米米啲咸相

@李露多d肉

你老婆都要比錢買

km買俾我地睇 咪25

冇你份

米米圖++

睇飲水

大家姐又改名

天竺腎車車

巨台得一場？

係

由第7去到第1

-9分

OK 搵分身撞你先

boost我?

你係咪玩 我真係轉分身

你未放工

差3分鐘

未返屋企

是。。。等我

就快落英甲

出街

瞓晏覺了

電王唔用貓了 已成CONDOM

我的訂單 HKD 1x 肉食大王-手拉大批 (合計 167.00) 133.60 (8折) 1x 不需要餐具 0.00

唔叫我?

＋＋

假幣死了

米米條底底咩色

白

呢集笑到顛

Pure Pure

死祖狗今晚得唔得

盧卡古456死祖狗啦

OK 買祖了

想同腎仔一齊睇天竺鼠車車

上樑不正下樑歪
由上而下都知法犯法

你勁黃

我怕囡囡頂唔緊, 太得啦

醒

達哥就唔同，一直都在，呢啲先係家人，可能會嘈交或者意見不合既時候，但佢一直都係會陪住我地，哭哭......

國際米蘭 iphone注

幾時封埋腦場

返工個時封 唔準放工

咁25

封工地

輸左部iphone

今朝贏錢放工買左啦
最多拎唔返

即刻拉閘閃人

酒阿 我叫酒阿

[初老徵兆] 我係咪對打機已經冇左以前個種熱誠

睇親呢d post有d傷感

好彩我仲後生

我打信仲好能fit,係冇人打

酒仙
搵人幫我頂住

藍田有槍神

藍田·槍神

仇b仁look派揮春

凱晴better

凱晴

凱晴49000含撚啦

含我

唔入?

賭球

外仔

你講咋

馬會點半先有球 你點賭的

報左驚

25

上金牌了

棋++

你白金

金牌台?

金牌咁屎 廢事台啦

冇人玩峽谷啦

#3
李知恩
•
2021年2月2日 19:36:18
件衫已經透露左佢選擇左,邊一個陣營
88試當真,kol100

馬鈴薯擁有黃白相間的毛色，車輪是粉紅色，個性隨和，有時會無視主人司機的操控，碰到需要求助的人事物，無論什麼狀態都會挺身而出，相當勇敢，愛吃紅蘿蔔。牠的飼主是黑色套裝女性，是導演的親姊姊見里瑞穗飾演。

有冇NA server巴絲一齊升分 main ad

岩啦 唔好為害人間

這宇宙 這樣深情根本虛構

香港人直播，多多指教，多多支持！

清水灣首席控衛

米搞事拉

你退隱江湖

佢佐為

消失了

成為培生培心會員

好能垃圾 我公司都聽到有人講起佢 話想課金

開了

話想課金

貪小便宜係咁

佩狗中武肺

52571

我以為連登佩佩

一早做左

咁貴比唔起 哭能左

力仲未收工?

佢同虎玩緊

有冇歡樂ng場 ++?

捉棋可能有既

1212

就算有NG都好快唔歡樂

毫無壓力 30 使用不當程式進行遊戲 永久停權

原來係代打

@交警

25完交警之後開始好少入黎了

重慶市車禍 像西瓜爆開了

#2

又貼

打得好不如排得好

岩晒你

網路發生問題。請再試一次。(錯誤代碼 #2000)

電仍不敢

敢未

聽日就飛去倫敦斬撚死個傻西球証 我屌你老母

紅兩隻咁陰公豬

收爹啦屌你老母

酒仙

原來又紅又12碼

凍 撈

屌你老母

假b

gme未

+bbb

唔小心quote左

文識咁惡

是你

7巨遲早趕走埋文識同腎

練習未

祖狗

下個到你

祖狗死全家

藍buff lee cowb到

火炮先係

你輸了一部IPHONE

冇買
9點奧燒送返比我啦

出技唔會行埋去咩

好似隔空踢

之前見過有傻鳩火炮牙叔
夠MP都唔會出技

49000炒人咁多球

唔會 係咁屌踢 好撚屈的

主其他

肚餓了

下次試藍buff 火炮 GA

食緊呢隻

泡芙

腎日日賭外仔

米屈

你點買費撚巴治的

外國朋友幫買的

支那外仔都算外國朋友

不是

外仔未

11點蒙特雷

訓前一買

唔俾登入
你好彩

咁串？
我等到8點

8點先訓 8點可以買

25到
夠鐘就買普埃布拉

早D瞓啦

咁訓了
set定10點半鬧鐘

瞓咁少會攰死

叫條女台灣買咪得

打比姊姊叫佢買

外賣